廣告可以少d嗎wtf

成日一路向下掃就彈廣告出嚟
一時唔小心high到就彈埋網頁廣告出嚟
真心覺得好撚煩
希望快d處理下個問題唔該

fatc

anger
搵肥婆icon引我update
update完中哂伏##fatc

唔係點搵錢啊？

冇廣告你養個server?

多唔係問題 問題係碌向下hi到會彈左去廣告頁面 真心希望可以執一執

都唔算太多 可接受

咁都叫多fatc